我個post一沉就有兩個白痴仔自稱電腦白痴

白痴就白痴啦屌你老母,兩個都係呀
CPU同顯示卡都唔撚夠打機,budget得果二千蚊
哦,用多過二千蚊驚俾屋企人鬧,唔撚識搵part time?
做part time醒目D,現金出糧,咪撚俾屋企知你收入,好撚難?
自己google下打機咩硬件先可以打大作有合理畫質同順暢度,好撚難?

懶就懶啦,除非係讀得好撚辛苦都會考/DSE 0分
如果真係咁你即刻寫遺書,大大隻字寫
「窮蠢父母生仔正一死仆街,我唔撚玩啦,下世要做個醒目仔」
跟住自殺重新投胎抽獎,博抽中UR做個醒目仔

仲有佢要打曬steam果d game

2k18同埋邊個？

部機有張960但一直冇駁過線去張卡
之後話唔知點解用唔到 一直用IGPU

嘩有冇咁撚戇鳩

真係on9仔

又係2000 budget

呢啲人本身就白痴 死都要賴落電腦到

啲態度完全令人唔想幫佢
功課又唔做又唔google, 仲要咁撚串

白痴

行入地產問 我想用十萬蚊買樓一樣
無知真係好可怕

手機普及化後的問題
資訊獲取太過廉價同方便
90後已經唔洗去圖書館
00後直情失去左自習能力
上網google都唔撚做
懶撚到仆街

因為樓主真係屌緊個條戇鳩仔

駁唔撚到

我表弟16歲wifi都唔識set

Printer又唔識set

叫佢google下佢問我要打咩keywords

最撚慘係佢老豆好錫我

唔幫佢都唔得

其實呢啲嘢好睇聰明與否
我有個朋友14歲識寫progrem

點解我特登講句窮蠢父母生仔正仆街?
你個14歲識寫program朋友應該家底唔錯啦我估
家底唔錯嘅,培養出黎嘅小朋友平均比較聰明
窮父母冇資源,培養出黎嘅多數有D問題
窮仲要蠢,教唔好個小朋友,問題更加多
嘩屌你老母咁撚樣真係生存都成問題
到讀書果陣,咪撚講14歲寫program啦
佢本身應該學得識嘅野都學唔掂仲講寫program?
所以我順手建議D窮蠢父母生嘅仔,尤其係仔,請自殺重新抽獎

睇漏句窮父母
不過蠢人多數都窮

叫呢班豬閪俾錢買廠機好過

香港地,最慘有兩樣野
1: 你係男人
2: 你係窮人

是但中一樣,OK
中撚晒兩樣,慘絕人寰

痴線